<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">SexRoulette FREE</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="Salir">Salir</string>
    <string name="lang">es</string>
    
    <string name="versionPremium">Todas estos trucos y mas en la version PREMIUM, ¡descargala!</string>
    
    <string name="versionPremium2">¡Descargar!</string>
        
    
    <string name="besar">Besar</string>
    <string name="morder">Morder</string>
    <string name="cosquillas">Cosquillas</string>
    <string name="lamer">Lamer</string>
    <string name="tocar">Tocar</string>
    <string name="masaje">Masaje</string>
    <string name="cuello">Cuello</string>
    <string name="pechos">Pechos</string>
    <string name="pezon">Pezón</string>
    <string name="boca">Boca</string>
    <string name="oreja">Oreja</string>
    <string name="entrepierna">Entrepierna</string>
    
    <string name="fresas">Fresas</string>
    <string name="platano">Platano</string>
    <string name="manzana">Manzana</string>
    <string name="pina">Piña</string>
    <string name="sandia">Sandia</string>
    <string name="uvas">Uvas</string>
    
	<string name="k1">Beso con lengua</string>
    <string name="k1n">Acaba con tu rutina sexual pidiéndole que lleve a tu zona sur la técnica del beso que suele poner en práctica en tu zona norte. Incluso si es un maestro del sexo oral, pedirle que te bese ahí abajo igual que lo hace en la boca será divertido, además de una experiencia memorable si utiliza bien este truco en las relaciones sexuales.
Su lengua, puede hacerte cosquillas en la zona con ella, moverla en pequeños círculos de arriba abajo o chuparte suavemente la piel.</string>
    <string name="k2">Excitar con diferentes temperaturas</string>
    <string name="k2n">Olvídate de acariciar a tu chico con un simple par de medias de seda. Si quieres lograr una sensación realmente alucinante, mete esas medias en el congelador un día antes.
Después, cuando estéis entrando en materia, rodea su miembro con la gélida tela y muévela suavemente de arriba abajo. La frialdad, combinada con la suavidad de la seda, provoca una sensación inesperada y muy agradable, dice Olivia St. Claire, autora de 203 maneras de volverlo loco en la cama (Diana). Pero sé rápida, porque el calor que emite su cuerpo derretirá el hielo en segundos. Así que, cuando las medias alcancen la temperatura de la habitación, da un giro a la situación y calienta verdaderamente las cosas.</string>
    <string name="k3">Comida no sólo en la mesa</string>
    <string name="k3n">Introducir comida en las relaciones sexuales y, por lo tanto, en los juegos es un clásico. Y convertir vuestros cuerpos en una especie de bufet le da a la situación un toque sexy y un delicioso orgasmo.
Escoge las combinaciones de sabores que más te gusten, como crema de cacahuete y miel o nata montada y sirope de chocolate. Después, pon una cucharada de, por ejemplo, nata montada en una zona en la que te gustaría que te lamiera (evitando los genitales) y luego echa unas gotitas de chocolate en el lado opuesto de tu cuerpo.
Para que te hagas una idea: si te pones un \'aperitivo\' de nata debajo de la barbilla, ponte otro de chocolate en la nuca. Ya sólo te queda pedirle a tu chico que primero lama un sabor y luego se abra camino hacia el otro. ¿El resultado? A ti te proporcionará una sensación muy placentera y a él, otra absolutamente deliciosa. Continúa mezclando sabores por todo tu cuerpo hasta que quedéis saciados con un orgasmo de alta cocina.</string>
    <string name="k4">Masaje erótico con aceite</string>
    <string name="k4n">Lo que te vamos a contar ahora puede sonar algo extraño, pero confía en este truco para tus relaciones sexuales: los chicos dicen que la sensación es insuperable.
Calienta un poco de aceite de masaje en el microondas e introdúcelo en una jeringuilla. A continuación, dibuja con ella sobre el cuerpo de tu pareja las formas que se te ocurran, escribe palabras picantes o traza las rutas que te apetezca: empieza por el cuello, sigue por sus brazos, baja por la espalda, continúa en su trasero.. Verter aceite caliente en movimientos precisos le excitará mucho más de lo que lo haría un mero masaje , explica el terapeuta Ian Kerner y autor de Ellas llegan primero (Aguilar).
Una vez hayas dejado tu ardiente sello personal sobre su cuerpo, hazle un masaje erótico por cada una de las zonas elegidas. No querrá que pares, así que prométele que continuarás si en la siguiente ronda es él quien maneja la jeringuilla.</string>
    <string name="k5">Collar de perlas para aumentar el placer</string>
    <string name="k5n">Te lo creas o no, este complemento aparentemente inocente y recatado puede ser un accesorio de lo más sexy para impresionar a tu chico en la cama.  Elige un collar de cuentas falsas (si no quieres estropear las buenas) y llévalo durante todo el día con el fi n de que tenga tu temperatura corporal.
Cuando estés lista para la acción, quítate las perlas y cúbrelas con una buena capa de algúno de los lubricantes femeninos del mercado , sugiere la sexóloga Paget.
Después, rodea la base de su pene con el collar y, a continuación, entrelaza los dedos y coloca las palmas de las manos a ambos lados de su pene. Siguiente paso: desliza las manos hacia arriba y hacia abajo en un movimiento ondulante, haciendo que las cuentas giren a lo largo de su miembro.</string>
    <string name="k6">Menta excitante</string>
    <string name="k6n">Puedes crear una sensación muy placentera, la que se obtiene de combinar el frío y el calor, con unos sorbitos de té de menta. Este será uno de los mejores trucos sexuales que te puedes apropiar.  "El té calienta la boca justo antes de que la coloques sobre las partes privadas del cuerpo del otro -explica Paget-. Y, además, el mentol de la hierbabuena refresca la zona cuando retiras la boca, de forma que se mezcla lo caliente y lo frío al mismo tiempo".
Dile que tome un poco de té antes de explorarte con su boca, pero adviértele que es mejor que beba varias veces para asegurarse de que recibes todo el efecto de la menta en tus relaciones sexuales. Cuando haya terminado -bueno, más bien cuando tú hayas terminado- podéis intercambiar los papeles y ser tú quien se haga una adicta a la teína.. más excitante.</string>

    <string name="q1">Vitamina E</string>
    <string name="q1n">Existen determinados alimentos que contienen vitamina E como los espárragos o los aguacates. Esta vitamina es una de las mejores para  aumentar tu libido ya que ayuda a liberar hormonas que aumentan las respuestas sexuales, estas son; la testosterona, la progesterona y los estrógenos. Entre otros efectos, pueden provocar el aumento del tamaño del clítoris y mejorar la lubricación vaginal.</string>
    <string name="q2">Potasio</string>
    <string name="q2n">Determinados alimentos como los plátanos contienen potasio, un elemento que favorece la fortaleza de los músculos. Este es un de los trucos sexuales ideales para aumentar tu libido y entre sus efectos verás como tus contracciones a la hora de alcanzar el orgasmo son mucho más intensas.</string>
    <string name="q3">Zinc</string>
    <string name="q3n">Aunque parezca un mito, alimentos como las ostras, que contienen altos niveles de zinc, también sirven como truco sexual para aumentar tu libido ya que el zinc aumenta la presencia de testosterona, lo que se vincula a un aumento del deseo sexual (aunque te saldrá un poco caro..)</string>
    <string name="q4">Antioxidantes</string>
    <string name="q4n">Alimentos como la granada contienen antioxidantes ¿Sus efectos? Al proteger las paredes de los vasos sanguíneos, permite que pase más cantidad de sangre por ellos y por tanto, tendrás mayor sensibilidad en los genitales (además, están buenísimas). Por su parte, el vino tinto también contiene un tipo de antioxidante, el resveratrol, por lo que no sólo te ayudará a relajarte mejor..</string>
    <string name="q5">La capsaicina</string>
    <string name="q5n">Es una sustancia que se encuentra en determinados alimentos como los chiles picantes y que favorece la circulación y estimula las terminaciones nerviosas excitándonos más. Si quieres aumentar tu libido: una buena receta mexicana puede ser una buena opción.</string>
    <string name="q6">La feniletilamina</string>
    <string name="q6n">Esta sustancia química se encuentra en el cacao y es un estimulante que provoca cierta sensación de bienestar y excitación.</string>
    <string name="q7">Omega3</string>
    <string name="q7n">Determinados alimentos como el salmón, las nueces o las pipas de calabaza contienen Omega3, una sustancia que promueve la producción de hormonas sexuales.</string>
</resources>