<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">SexRoulette FREE</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="Salir">Deixar</string>
    <string name="lang">pt</string>
    
    <string name="versionPremium">Todos esses truques e muito mais na versão Premium, baixá-lo!</string>
    
    <string name="versionPremium2">Baixar!</string>
    
    <string name="besar">Beijar</string>
    <string name="morder">Morder</string>
    <string name="cosquillas">Cócegas</string>
    <string name="lamer">Lamber</string>
    <string name="tocar">Toque</string>
    <string name="masaje">Masaje</string>
    <string name="cuello">Massagem</string>
    <string name="pechos">Boobs</string>
    <string name="pezon">Mamilo</string>
    <string name="boca">Boca</string>
    <string name="oreja">Ouvido</string>
    <string name="entrepierna">Forquilha</string>
    
    <string name="fresas">Fresas</string>
    <string name="platano">Banana</string>
    <string name="manzana">Manzana</string>
    <string name="pina">Ananás</string>
    <string name="sandia">Melancia</string>
    <string name="uvas">Uvas</string>
    
	<string name="k1">Beijo com língua</string>
    <string name="k1n">Apenas pedindo sua rotina sexual levando a sua técnica de beijo sul geralmente implementar no seu norte. Mesmo que ele é um mestre no sexo oral, pedir-me para beijá-lo lá em baixo como faz na boca, vai ser divertido e uma experiência memorável, se você usar esse truque ambos os sexos.
Sua língua pode fazer cócegas na área com ele, movê-lo em pequenos círculos para cima e para baixo ou chupar suavemente a pele.</string>
    <string name="k2">Energize com diferentes temperaturas</string>
    <string name="k2n">Esqueça pet seu filho com um simples par de meias de seda. Se você quiser atingir uma sensação realmente incrível, colocar as meias no congelador no dia anterior.
Então, quando você está chegando, em torno de seu membro com o pano frio e mova-o levemente para cima e para baixo. ? O frio, combinada com a suavidade da seda, provoca uma sensação inesperada e muito agradável?, Diz Olivia St. Claire, autora de 203 maneiras de deixá-lo louco na cama (Diana). Mas seja rápido, porque o calor do seu corpo emite vai derreter o gelo em segundos. Assim, quando os meios para atingir a temperatura ambiente, dá um toque para a situação e realmente aquece as coisas.</string>
    <string name="k3">Os alimentos não só sobre a mesa</string>
    <string name="k3n">Introduzir alimentos no sexo e, por conseguinte, nos jogos é um clássico. E transformar seu corpo em uma espécie de buffet dá a situação de um orgasmo sexy e delicioso.
Escolha combinações de sabores que você gosta, como a manteiga de amendoim e mel ou chantilly e calda de chocolate. Em seguida, coloque uma colher de, por exemplo, chantilly em uma área onde você gostaria de lamber você (evitando os órgãos genitais) e, em seguida, tomar algumas gotas de chocolate no lado oposto de seu corpo.
Para lhe dar uma idéia: se você usar um \'arranque \' creme sob o queixo, coloque outro chocolate no pescoço. Agora você só tem que perguntar a seu filho a lamber primeiro gosto e, em seguida, fazer o seu caminho para o outro. O resultado? Para você, eu dou uma sensação muito agradável e ele, outro absolutamente delicioso. Continue a misturar sabores através de seu corpo até que você fica satisfeito com um orgasmo de haute cuisine.</string>
    <string name="k4">Massagem erótica com óleo</string>
    <string name="k4n">E agora você vai dizer pode soar estranho, mas acredite esse truque para o sexo: os meninos dizem que o sentimento é insuperável.
Aqueça um pouco de óleo de massagem no microondas e inseri-lo em uma seringa. Em seguida, desenhe com ele sobre formas do corpo do seu parceiro que você pode pensar, escrever palavras picantes ou traçar as rotas que você quer: começar no pescoço, os braços ainda, nas costas, continuou em sua bunda. .? Despeje o óleo quente em movimentos precisos excitá-lo muito mais do que seria uma simples massagem?, Explica Ian Kerner terapeuta e autor do livro She Comes First (Aguilar).
Depois de ter deixado a sua marca pessoal em queimar seu corpo, torná-lo uma massagem erótica para cada uma das áreas escolhidas. Você não quer parar, por isso, se você prometer que você vai continuar na próxima rodada é ele quem gerencia a seringa.</string>
    <string name="k5">Colar de pérolas para aumentar o prazer</string>
    <string name="k5n">Acredite ou não, este suplemento aparentemente inocente e modesta pode ser um acessório sexy como para impressionar a sua cara na cama. Ou escolher um colar de contas falsas (se você não quer estragar o bom) e levar o dia todo para fi n você tem a sua temperatura corporal.
Quando você está pronto para a ação, tire as pérolas e cubra com uma boa camada de lubrificantes algúno mercado feminino?, Sexólogo sugere Paget.
Então, ao redor da base de seu pênis com o colar e, em seguida, entrelace os dedos e coloque as palmas das mãos em ambos os lados de seu pênis. Próximo passo: deslize as mãos para cima e para baixo em um movimento ondulante, fazendo as contas virar seu pênis.</string>
    <string name="k6">Mint emocionante</string>
    <string name="k6n">É possível criar uma sensação muito agradável, a qual é obtida pela combinação de calor e frio, chá com hortelã goles. Este será um dos melhores truques de sexo que você pode apropriados. "O chá aquece a boca pouco antes de colocá-lo nas partes íntimas do corpo de outra pessoa, explica Paget. E, além disso, o mentol de hortelã refresca a área da boca quando você remove assim que mistura quente e a frio ao mesmo tempo. "
Diga-lhe para beber um pouco de chá antes de explorá-lo com a boca, mas adverti-lo de que é melhor beber várias vezes para garantir que você receba o pleno efeito de hortelã em suas relações sexuais. Quando terminar bem, mais como quando você estiver pronto, você pode trocar de papéis e ser a pessoa que vai fazer um viciado em proteína .. mais emocionante.</string>

    <string name="q1">A Vitamina E</string>
    <string name="q1n">Existem certos alimentos que contenham vitamina E, como aspargo e abacate. Esta vitamina é um dos melhores para aumentar a sua libido, pois ajuda a liberar hormônios que aumentam as respostas sexuais, que são: a testosterona, a progesterona eo estrogênio. Entre outros efeitos, podem causar aumento do clitóris e melhorar a lubrificação vaginal.</string>
    <string name="q2">Potássio</string>
    <string name="q2n">Certos alimentos como a banana contém potássio, um elemento que promove a força muscular. Este é um dos truques sexuais ideais para aumentar a sua libido e, entre seus efeitos ver como as contrações, quando o orgasmo é muito mais intenso.</string>
    <string name="q3">Zinco</string>
    <string name="q3n">Embora pareça um mito, alimentos como ostras, que contêm altos níveis de zinco, também servem como truque sexual para aumentar sua libido como o zinco aumenta a presença de testosterona, que está ligado a um aumento do desejo sexual (embora você vai um pouco caro ..)</string>
    <string name="q4">Antioxidantes</string>
    <string name="q4n">Os alimentos que contêm antioxidantes, como romã Faça o seu propósito? Ao proteger as paredes dos vasos sanguíneos, permitindo que mais sangue através deles e, portanto, têm maior sensibilidade nos órgãos genitais (também são deliciosos). Enquanto isso, o vinho tinto também contém um tipo de antioxidante, o resveratrol, de modo que não só ajudá-lo a relaxar melhor ..</string>
    <string name="q5">A capsaicina</string>
    <string name="q5n">É uma substância encontrada em certos alimentos, como pimentas e promove a circulação e estimula terminações nervosas excitándonos mais. Se você quiser aumentar a sua libido: uma boa receita mexicana pode ser uma boa escolha.</string>
    <string name="q6">A feniletilamina</string>
    <string name="q6n">Este produto químico é encontrado no cacau e é um estimulante que provoca uma sensação de bem estar e excitação.</string>
    <string name="q7">Omega3</string>
    <string name="q7n">Certos alimentos como salmão, nozes ou sementes de abóbora contêm ômega 3, uma substância que promove a produção de hormônios sexuais.</string>
</resources>